[世界大戰]其實Produce101係咪即係抄AKB48?

呢幾年韓國樂壇都係比101系既團玩哂
但玩觀眾投票個模式其實咪即係AKB48果隻大選

唔係，akb啲票要用錢買

唔係，今年既第七都入唔到選拔

唔係 AKB四肢健全就玩得
PD要練習生

Old news

全民造星抄produce 101
produce 101抄akb

咁我仲去唔去參加pd好==

Akb個隻求其拍條片9up下叫毒撚投下票
Pd101個隻雖然有做馬 內定 但都有舞台比人發揮下阿

akb冇得發揮
pd101內定剪接會有得發揮咩

101既團邊度玩晒韓國樂壇
全部收晒皮就真...
但我都幾鐘意呢隻玩法,聯軍咁同啲大公司女團抗衡下

Pd係真限定
AKB係死唔斷氣

AKB有咩發揮?
人地pd就算內定做馬神剪接都好
起碼有個節目比你睇下佢地努力畫面呀

akb夠色情=top

綜藝節目(eg. akbingo, hktbingo, etc.)
握手會
電視劇、舞台劇(eg. 馬路須加)
showroom
寫真
ig Twitter

韓粉唔好咁見識少啦

人地叫PD成個節目叫選秀節目
成個節目就係為左選秀而拍
48G拎晒平時公開活動都叫做發揮 好撚野

akb總選係長期人氣累積
pd101係突然之間自己爆出嚟，佢哋可以發揮俾觀眾睇嘅方式只係得節目
兩者本質有唔同，係你比較之前冇了解啫

人地pd都起碼仲要係節目到要學跳首歌既舞 唱首歌比觀眾睇
無了解? 洗唔洗比d陳年生寫你睇呀?

咁akb夠有劇場啦
定係你要見到人哋訓練先叫發揮ar

Akb 個d 靠人氣
101 靠實力 +人氣
Akb 幾個一姐過到黎參加都變地底泥

你覺得會唔會有觀眾睇完PD48走去DL個APPS投票?
定你覺得會有人因為見某成員點點點 走去買幾隻碟投票阿? 醒目